點解偷完片仲咁串

高手紹話你呀
條條片都偷 左剪右剪就當係你自己既

咁同個d大陸仔有咩分別
最鍾意幾條片剪埋一齊

叫你加個原片者都唔加 串撚到你
8萬訂都係偷人片

檢舉你先del片

憑自己實力偷，有咩問題